今晚開到阿根廷下盤 每留夠一頁名就抄背影一次

絕不走數

阿根廷無下盤買，你想走數都唔洗咁

打完J打到傻撚左 無野啦

無人話要買呀，開到就得。

留名睇走數。

留名睇走數。

留名睇走數。

抄定啦

留名睇走數。

我留定10版

你真名上連登

留名等走數

好多野玩

[size=6]更正返係上盤

大家聽我講，放過樓主啦好嗎?
不過阿根庭有無試過係下盤?